根據運輸署紀錄 跟蹤許智峯私家車登記車主為租車公司

【Now新聞台】立法會議員許智峯報稱被私家車跟蹤，與私家車司機對質期間，被私家車撞傷，警方接報到場，列作「交通意外有人受傷」案，並呼籲報案人錄取口供。

警方周五晚七時許接獲報案，指有私家車跟蹤許智峯，雙方在西環山巿街爭執，警方到場了解。

許智峯表示，已被跟蹤數天，與私家車司機對質期間，私家車欲離開時，輕微撞到他的大腿，當時向警方表明，司機是蓄意撞他，要求作出拘捕但警方拒絕。

警方表示，確認私家車司機及乘客均為記者。

許智峯一度想阻止私家車離開，警員拉他返回行人路，雙方倒地，部分在場人士不滿，多名警員協助開路，讓私家車離開現場。

而根據運輸署紀錄，私家車的登記車主為租車公司。

許智峯不滿警方的處理，不排除追究涉事司機及推倒他的警員。

許智峯：「警員指據他們理解，車上的人是記者，我問警員有否查看記者證，警員表示有，車上兩人均有查看，但當我要求查看記者證，警員稱不會透露，亦不會透露屬於哪間報館，會與律師商討如何追究，不排除追究該名司機和現場警員，及將我推我落地，令我受輕傷的警員。」

警方稱，私家車司機通過酒精呼氣測試，並已安排私家車司機及乘客前往警署錄取口供，而報案人則拒絕於現場錄口供，亦拒絕驗傷，呼籲報案人盡快與警方聯絡，並錄取口供，以協助案件調查。

算唔算側面證明民主黨唔係中共嘅側翼

許智峯不嬲都唔係
民主黨無人知

WW新車牌

間租車公司肯定係空殼公司嚟
實際上係用嚟做特工任務用

又記者？又土木工程拓展署？邊個信

話俾人偷車咪得lol
查完

可否同721 查車一樣查法

到今日都無人去大公、文匯報影大頭相, 都幾好笑

人哋好有心扮土木工程署外判商喎

呢兩個根本唔係記者
俾人周到先扮記者走
由頭到尾冇show過pass

屌你啦

大公、文匯由1970年開始, 就係做呢D嘢架

錯 唔係大公文匯做呢啲嘢
係共匪借記者身份做國安野
唔好再俾人spin去係記者跟蹤!
係國安跟蹤

國安做記者, 同記者就係國安囉

總之係國安跟蹤許智峯

Push